［藍色憂鬱 黃色迷惘］半年來你得到了什麼？

這或者就是政治吧
半年有多、發生的事
一轉三折，有流血、有被捕、有死亡
有從運動中找到位置的、有從業者叫苦連天

我談自己感受：
1.我上街不多、但也不少，（題外話：128遊行中，隊伍喊口號「黑警、死全家」，我跟喊黑警、但我喊不出死全家，我不贅述人性和道德）
你有你的標準、我有我的原則
2.我在連登上收穫了很多屌
⋯你開心就好
不浪費時間和篇幅去分析你的心理狀況、經濟現狀、家庭環境⋯⋯
3.我通過連燈、慢慢的認識一些朋友，感謝連登這個平台
4.我身為廣州小地主、語境大大話話34年，卻一直不會寫廣州話（說冇問題、挺溜）
通過連燈、我在學
今晚寫的可能沒有100%廣州話、但已經令我很驚喜：北音我懂（因為一直學平水韻、寫詩詞），港話也快寫得
5.革命是一個崇高、但生活很實際
我揮金捐獻革命，但必須保命
因為家庭的責任
6.感恩香港、感恩連登
讓我體會到什麼是民主、雖然也是相對的民主
但比我之前，天地之別、大愛人間
所以我捐
因此我出！

不問出身
感謝你為 香港我哋嘅屋企 付出

半年唔會得到咩，堅持先會有成果。

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

謝謝巴打應該啲
兄弟爬山